呢個勢頭 黃色經濟圈一定要馬上加強實行

仲唔襯呢個機會攞佢命仲等幾時
呢個moment可謂政府係呢五個月黎最弱既一刻
林鄭肯定同建制鬧大架
我地一定要襯對手弱果陣攞佢命 唔可以有機會俾佢地回氣

當然遊行集會要繼續搞 同步進行
各位 要去下一步啦

推

幫推呀

由區議會做起
高薪聘請義士

push

推動區議會同黃色經濟圈大合作

民主本土都要有本錢派米

區議員唔該專心做文宣同黃色經濟圈

斷人財路如殺人父母

黃色生活圈之慈善社福線

黃店有無得整個積分制

同意

區議員用權力做野啦

現在是合法

蕭生建議幾百個當選區議員一齊上禮賓府向林鄭施壓，解除理大封鎖
同時以區議會大勝為基礎繼續抗爭
【蕭生】勿忘受傷及被捕手足，以區議會大勝為基礎繼續抗爭

黃色經濟圈係主線
長期抗爭唔可以冇左佢

未來要入功能組別

其實E+黃色經濟圈做左咩實質行動

我最想有嘅係會員制（會員卡）

因為一定要整合, 先可以有實質作用

呢個正 有得諗

支持黃店

支持

各區區議會連線

我唔志在拎折扣
但係起碼畀我知係入啱鋪頭
冇折扣，或者是但凍飲唔使加兩三蚊都好OK

正名：黃金經濟圈！！！！

幫推

冇錯，志在唔好中招

真正黃色經濟圈唔係齋得黃店，要食大錢係啲工程呀

一向都是最重要的長期策略

推 黃色經濟卡 起黃店消費有積分 可以換野/捐星火

黃店著數就係有宣傳 同埋 customer loyalty

驚政府借d意話貪污

，

請正名

黃金經濟圈

Gogogo

推，襯聖誕新年檔期一舖清除藍店

推呀

借位

[區會戰線]要求區議會要用議會制度保留各區連儂牆

up

push!

推，各有各做，兄弟爬山

推 冇階段性勝利 我地未撚贏過
今次只係咁啱有區選 係支線跌走建制
但其實有機會有反效果 出面好多分析我唔重覆
但我地未贏 抗爭繼續！

啱
btw 勢你老母頭

經濟圈唔可以只係飲飲食食
要一條龍

新任要1月1號先上任

我依家淨係見到黃色餐廳圈

好多小店，網店，係背後默默支持

Push

唔可以俾佢哋回氣

食住個勢上

黃色經濟圈啊

唔係黃色食肆圈啊

多鳩餘

其實有無機會可以趁機拉埋淺藍同偽中立撚變黃 應該有好多因為睇支那01/黨報 或者自己小圈子係藍 所以先跟住藍 今次區選顯示到我地先係大多數 可能可以再拉多d人變黃

係，幾時有黃色三沙

我裝咗 和你 eat 同埋 whatsgap la

費事洗錢消費都搞到自己一肚氣

盡做啦
乜都要試

推 趁熱打鐵！！

今日食下黄店慶祝先啦

推，敵疲我進

和議

而家得餐廳和你eat，個經濟圈未夠大

推
仲有大把有學識義士

tui

順便調查埋各區毒氣情況

推 各區連儂牆

yes
money is the most powerful!

希望有 IT 狗肯幫手寫 app 做整合, searching 等, 唔介意有廣告

勢你老母頭，唔該唔好用蝗語

乘勝追擊

大家要睇番琴晚細良同19講過要點擴大

做好D個APP

要 一定要 依家唔做幾時做

呢個我整緊
過多幾日會出idea, 一個月內應該有初步成品
但最大困難係點分邊d 黃邊d 藍，因為實有藍扮黃加入做會員店
初步諗都要靠做起個app 後既群眾智慧

啱呀屌 仲有全面全方位實行

Tui

支持黃色經濟圈

區議員主要即時政策:

建立黃色經濟圈(飲食以外都要發展)

請義士/幫義士搵工

叫民陣搞更多遊行

推呀！

贏要谷!

可以試下成立基金 抗爭基金
由全體民主黨區議員每個月捐5000蚊當攞390個議席 每個月1950000 一年就有 23400000
黃色經濟圈 加黃色基金係可以持續幫助抗香港人
黃色經濟圈唔應該只限食
要由出世到死 每樣野都包含
並且將呢個思維輸出

證明黃色好多人
可以招募多d鋪加入黃色經濟圈

五大訴求五大訴求五大訴求五大訴求五大訴求

旺角區有黃店聯盟 做大佢！

快

推！
可以用咩令佢哋吵得更厲害呢

加油手足，靠你喇

抗爭要繼續呀！唔好停

最緊要係可以望間餐廳門口就知佢係黃
同埋餐廳以外既黃金經濟圈

銀彈攻勢

連儂區
文宣區

同意
而家係最好時候
而家唔大搞幾時搞 ?

黃老板可唔可以整個連儂區呀

手足們推爆個黃色經濟圈

趁機再施壓tbb

呢個post唔可以沉 黃色經濟圈係長遠戰線黎

聚沙成塔。。。

agger

多謝你

pish

推！！！！！

社區x經濟圈

一定

一定

就快國旗都要黃色

乘勝追擊！

建制一日攬住淋病呢條屍體
唔會有翻身既一日

18區一定要落實黃色經濟圈
可以既認真參考下屯元天米豬連做法，真係幾好架
利申：圍城友

唔夠

推，深化黃色經濟圈

721 831 101

黃色經濟好重要！

要比錢自己人賺！

有錢有資源先可以令運動繼續！！

重奪民生

支持
17區推認證！

毛主席： 敵疲我打

垫推

原來係林鄭同建制打交

仲有做文宣!!

和勇要不分！毋忘各手足！

千祈工作、交接全部都要人手

全部都要繼續

持久戰其實會唔會有黃色建築公司承包下d工程

衣食住行都要黃

推唔到！

黃色經濟唔係要黎R 著數，係要阻止提供資金比敵人

有利就有貪，小心小心

黃色經濟圈 關懷老人弱勢族群計劃
食店：每星期派飯比老人
家品：每月有限度捐贈
髮型屋：每月免費剪髮
飲品店：推出健康飲品派發
所有成本由我地懲罰及泛民支援

留意返有無藍店知道民意之後先扮黃

依個正 推

體制外抗爭!!!!!!!!!!

我唔介意30000一條單車位比自己友

推 下一步黃經濟

一定要

絕對同意

this is most important

非黃罷食

首要住務係聖誕節同新年 要佢收皮

tui ar

Agree

用區議員嘅身份推黃色經濟圈
用區議員嘅身份推黃色經濟圈
用區議員嘅身份推黃色經濟圈！

無人屌「勢頭」？！

其中一個區議員嘅職責係可以幫提供法律意見，係時候幫啲受催淚煙影響嘅無辜市民去索償

AGGER

🅿️幫推

Btw平時播開cctvb新聞嘅藍絲冰室今日終於停左

為左鼓勵佢地再行多幾步 我終於入左去幫襯

啱 完全正確

推！！唔可以淨係得食肆 係要衣食住行都分黃藍！！！

無錯！

蛇齋餅可以搵黃店做啦

搞大佢，要令世界都看見！

有咩用

搞年宵

推 唔請抗爭義士既就下屆票債票償

由區議會做起
高薪聘請義士
6

Push!!!!!

英雄所見略同

米豬蓮貼紙好好

我覺得黃色唔單止餐廳 其他嘅黃色鋪頭都一齊玩

開職位俾義士係必須

佢扮黃既到時藍絲咪又罷買佢
到比人踢爆係藍既佢2邊都得失哂
所以唔洗太擔心

共產最憎就係有學問嘅人

Pudh

認同

老蕭都話咁多議席夠請曬被捕手足

聽到積分就un耳
不了

裝修工程界做唔做到黃色經濟圈

最慎防係會出現大量偽黃店呃神騙鬼

Agree!

有冇巴打可以整個黃店openrice /或者類似點評
咁搵黃店都易d

721
811
831
101
1111

每個區議員搞好黃色經濟圈
到時就....

可唔可以搞埋黃色工會

其實會唔會可以由whatsgap到再延伸?

由餐廳延伸去全方位
可以整個網同app再加D 分類

叫各大餐廳經網上系統報名 (類似誠哥每間派6萬果個網咁)
佢地自己填埋分類 同簡單影一易店面
或者如果間野老闆係老人家,佢地唔識
或者有人買過買覺得佢係. 有證據既.
顧客都可以自己上去填資料+上傳照片

但需要有人審批, 批既係邊個係一個問題 :(

呢個係黃色餐廳圈

真

問題係點樣同民主黨協調哩件事
由於我地無大台，所以真係要各區巴絲打主動聯絡該區嘅區議員，甚至聯著要求民主黨協助黃色經濟圈
大家唔好諗住上網講兩講人地就會跟住做
民主黨內部都有好多分歧，你交畀佢地慢慢商量解決就食得屎一定要迫

我講緊由餐廳延伸至全方位
參考人地做法，再加上唔同分類可以涵蓋各行各頁
要買乜用乜可以一search就知有乜選擇

我地要搞好黃色經濟圈，為被捕手足重建人生做好準備

支持，就算買樓都要去黃區買

不如架空公立教育，建立民辦國際教育體系？
一、 教育國際化
採用國際教育制度，培育未來人才。
二、 教育去共化
全英語教學，提高香港競爭力，避免中聯辦洗腦。
三、 選擇自由化
自行決定英美模式教育系統，給予學生多重選擇。
四、 評核標準化
標準化測驗系統，教育成效看得見。

預期：增加手足在英美名牌學府的話語權，影響全球政治經濟。

乜撚野勢頭

你無教師資源邊個肯做
家長都唔會比d小朋友去
你講呢樣野暫時牽涉到太多
資源要非常非常大

咬實唔放係我哋嘅武器

無記錯議助有人工上限 因為津貼有個上限

開間私立中小幼先啦，一間間做起。
想幫手

推

未贏

又唔洗高薪，請得越多越好

搵人幫手傾下點搞，我地唔想我地下一代比支共洗腦

區議會要善用政府資源去協助壯大黃色經濟圈

甚至攪地區活動可以請多D自己友歌手

私立edb管唔到，有無同工想搞？
可幫手

補習社做起

港共都係幾廿年前咁呃學生上當

食黃店，買黃店

幾時宣誓

上環On time coffee 係黃店呀！如何報料？

Agger

繼續罷食罷買
美心、360、大生、tvb廣告商⋯

米豬連認證已足夠 和你eat可以取代埋openrice比人寫埋食評方便睇，咁就可以希望keep住黃店嘢食嘅水準

髮型屋：每月免費剪髮

有折都還可以 免費? 執笠啦
我識人做義工幫班老人免費剪一次髮
隔籬髮廊都叫佢唔好再搞

18區5大訴求飯呀喂

其實除咗我地幫親黃店之外
黃店商家佬都要做野
例如聘請被捕義士
長遠黎講各行各業既中高層
做招聘果陣時要提交直系親屬背景資料
所以直系親屬或者自己做過警察
一律不概

推，除左餐廳之外，希望其他類別既黃店都可以大大力地懲罰

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 綠曱甴 曱甴乸 少數派 藍曱甴

唔可以比佢停，要擴大佢

教育相關/零售相關都可以幫手

呢個要大力推呀屌

政事台

[警世] 嚟緊半年打好黃色經濟圈呢一手牌

大家乘勝追擊！

Pish

[警世] 嚟緊半年打好黃色經濟圈呢一手牌

一律不概錄用

任用建制永遠都冇可能任用到嘅真精英

[警世] 嚟緊半年打好黃色經濟圈呢一手牌

岩岩岩 成立工會
趁佢病攞佢命

咁低？？

議員津貼有上限 我對既文件已經係保皇黨

推主線任務

推！！發大搞

push!!!!!

順住個勢，黃店平台要加大力度推廣，要令黃色經濟圈更加流行

黃色經濟圈啟動

最後跳船機會

兵貴神速
要快做

幾時再搞爆買日？
仲有重慶導遊

Brainstorme姐
我都唔知點搞先好 免費唔好 咪好似蛇齊餅糉咁
去老人院剪或定期搞活動車老人去剪髮
免費或象徵式收費用 其他由政黨支付之類
咁我樂意捐錢 反正都唔再捐錢比ngo
當比錢幫香港 黃色經濟發展

建制贏咗嗰啲區要重點杯葛

唔好啦 咁同支那有咩分別

打鐵趁熱 瘋狂追打落水狗

有區議會就可以同幾間大學一齊搞和理宵, 不過要注意唔好撞區互搶人流

有得諗

打鐵趁熱

大家如果有好既idea 我唔介意寫多隻app 出黎架

只係我真係無晒idea

家品/舊電器就回收再派
飲品咪係議員辦事處整部對外開放既水機
減低成本

所以要有踢爆機制
但私隱問題,我傾向用家係非實名登記, 只有商鋪先會係實名
所以單純投票極易俾人滲透同操控, 你睇連登就知

用家唔洗實名啦 藍絲都可以幫襯 對黃店有益

萬零元一個full time 嘅話，分津貼應該可以請到三個
當part time 請，可以再幫多兩三個手足

呢個會員制要大家有共識，
有機會俾人食人血饅頭都唔介意，
如果果個人係佢 FB呀，店入面反面唔認人當然要舉報，
但係要俾人悶聲發大財嘅容許，
一開始要攪大先，要俾多啲人加入，
同埋黃黃下，聽聽下我地客人嘅說話，
就有機會令佢變真黃

【黃色經濟圈】選舉海報分黃藍

沒錯 襯d選舉海報仲係到 快啲影

啱呀，食住上

同意！

同意 要增加更多配套推動 例如之前有人提出消費卡

冇錯 當17區都有票 推動力一定好強 體制內一定要改善民生 吸納更多藍營既人

事實！！！！做實事

發覺和你eat唔係太多黃鋪有

721 85 811 831 101 1111